[拋磚引玉] 一人一張打咗格仔仲衰嘅圖

打黎做咩

Diona

你唔覺好似冇著衫咩